《學園BASARA》TV動畫化決定

官方惡搞作品《學園BASARA》TV動畫化決定！
在戰國BASARA中活躍的武將們，將會化身為現代高中生過上充實的學園生活

CAST
伊達政宗：中井和哉
真田幸村：保志総一朗

STAFF
原作：CAPCOM（「学園BASARA」）
原作監修：小林裕幸、山本真
監督：大原実
シリーズ構成：三浦浩児
キャラクターデザイン：高田晴仁
アニメーション制作：ブレインズ・ベース

好想佢再出PS4 game

let's study？

TMR 唱OP 唔該

係新人歌手西川貴教

Lets party

Shit up